打機最憎見到咩國籍嘅人？

韓撚最乞人憎

咁孤寒撚呢

第二就係大陸撚

唔想講都要講

支

支那狗 完

那

1.支那
2.韓國
3.台灣

支那 no.1

講台灣個班ON9仔九成都係打LOL

有打csgo就知其實大陸 台灣 已經算唔錯
更差既係東南亞

支那同韓國，又廢又串

HI SIR!

俄佬嘈到仆街

一定係支那
唔識英文又拒絕溝通

支那狗

1.支那
2.台灣
3.香港
4.韓國

下 我以為打開CSGO就知中國人真係最乞人憎
開掛既比例應該係最高 成日係到話因為對面開外掛 所以佢地先"被迫"開外掛
D口音又難聽 多數枝MIC又特別嘈 跟住又當全世界都識普通話咁唔撚用英文 見你係香港既又要同你講下香港永遠是中國的

支國

新加坡 俄仔 大陸狗

支那狗 = 一定用外掛 唔用外就用陰招lag死你
最鍾意見到日本仔 用實力同你競技 一種享受

中國人，用外掛

美國自大撚

東南亞>>>>>大陸